台灣女模酒店離奇死亡下體紅腫 訂房男：房內看電視不清楚

台北發生女模離奇死亡案。周三晚上，身穿浴袍的21歲郭姓女死者，被兩名男子帶離信義區「W Hotel」，搭乘的士前往醫院求醫，其後搶救不治身亡。院方發現女子下體紅腫，體內有藥物反應，懷疑死者曾吸毒及遭性侵。

警方追查發現，涉事酒店房間由一名朱姓男子所訂，他是酒店的「白金VIP」，早於上周五起訂下一間高層套房，連日來多名男女出入，死者則在周日凌晨與兩男一女同往，直到周三早上9時被發現陷入昏迷，兩男才把女方送院。

據了解，送院時有一女子協助截的士，兩男上車後向司機辯稱死者飲醉酒，到醫院時他們曾指女方因服用安眠藥昏迷。據報院方檢查後，發現死者下體紅腫，疑生前曾發生性行為或遭性侵，下肢如腳踝、小腿亦有多處瘀傷但原因不明，今日將會同法醫進行解剖採證了解死因。

訂房朱男助查時向警方表示，房間有一廳一房，他只住了3天，友人找來朋友在客廳狂歡，而他則獨自在房內看電視，故對女方沒有印象，也不知對方有否在場。

至於送死者入院的兩名男子，原應警要求助查，惟其後失約，警追緝下，其中一人今在律師陪同下到警署落口供，據報他表示連日在房內喝酒玩骰盅，但否認吸毒及與死者發生性關係，而另一男子則仍不知所蹤。

這位訂房朱男其後亦被網民起底，被認出是2013年網傳「台灣土豪娶東吳正妹」片段中的有錢新郎，片中新郎叫做Andy，迎娶新娘時乘坐勞斯萊斯，而新娘奉茶時，男方家長拿出極厚重的大利市，令網民嘩然。網民又指，當年他亦是在W Hotel結婚。

- See more at:

今次係台北

呢度啲風化案少左啲入球gif!

屌死左

用錢解決到做咩要殺人
我覺得一定有內情

唔小心無睇內文回覆

我記得條肥佬

屌

搵人post返條肥佬出黎啦

多P

果條友老婆等分身家

台北一分

有冇咁配合

其實有廣告不失為一個樂趣

點解quote啲表情變晒做 嘅？

an機bug